想知二噁英有幾毒 千期唔好google 橙劑畸胎

入去retweet like reply
Twitter吹大雞！！！

！！！McConnell支持法案，重點推

！！Rick 多謝 McConnell

！！Hawley 多謝 McConnell

！！同埋多謝 Rubio 啊

更加多嘅任務同link去 @TwitterHelpBot，admin團隊會繼續更新。

慎入

［重要］二噁英其實係對香港人一個長時間嘅種族清洗計劃，警甴你地唔好以為射催淚彈射得咁過癮，你地係有份被清洗

香港人